-APPLE WATCH JJ- LTE 版邊度買最抵？

其實我已經用左D 信用卡分 換左D 豐澤 $ 100 CASH
但想了解下重有乜地方平D？ 因為都真係好貴下...

豐澤本身買 會唔會都有D 野送當DISCOUNT咁？？？
9月應該唔會出新 APPLE WATCH吧？

路過1 po ，我放緊全新44mm 太空灰 lte
想放3400倒
無留意出面 唔知算唔算平
適合可以傾傾

added u TG no respond

有單？ 蘋果賣4199喎

有單 爽快慳大家時間姐